{
  "Conscience": "良心",
  "Canvas": "帆布",
  "Musician": "音乐家",
  "Unity of science": "科學統一論",
  "The Structure of Scientific Revolutions": "科学革命的结构",
  "Gottlob Frege": "戈特洛布·弗雷格",
  "Corporate law": "公司法",
  "Stagecraft": "技術劇場",
  "Musical composition": "音樂創作",
  "Poetry": "诗歌",
  "Gothic art": "哥特式艺术",
  "Religion": "宗教",
  "Silanion": "西拉尼昂",
  "Pantone": "彩通",
  "Søren Kierkegaard": "索倫·奧貝·克爾凱郭爾",
  "St. John's College (Annapolis/Santa Fe)": "圣约翰学院 (安纳波利斯/圣达菲)",
  "Waggle dance": "蜜蜂舞蹈",
  "Comedy": "喜劇",
  "Ernst Mach": "恩斯特·马赫",
  "Arithmetic": "算术",
  "Knowledge": "知识",
  "Zoroastrianism": "琐罗亚斯德教",
  "Laozi": "老子",
  "Classics": "西洋古典學",
  "Postmodernism": "后现代主义",
  "Mesoamerica": "中部美洲",
  "Modern dance": "現代舞",
  "Quadrivium": "四术",
  "Performance art": "行为艺术",
  "Plato": "柏拉图",
  "Pigment": "色素",
  "Outline of academic disciplines": "學科列表",
  "Trivium": "三艺",
  "Politics": "政治",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "English language": "英语",
  "Cultural studies": "文化研究",
  "Philosophy of history": "历史哲学",
  "Ethics": "伦理学",
  "Chinese opera": "中國戲曲",
  "History of technology": "技术史",
  "Hebrew Bible": "希伯來聖經",
  "Homer": "荷马",
  "Anthropological linguistics": "人类语言学",
  "Work of art": "藝術品",
  "Science wars": "科學戰爭",
  "Grammar": "语法",
  "Roman Empire": "羅馬帝國",
  "Property law": "物权",
  "Human physical appearance": "人类外貌",
  "Old English": "古英语",
  "Theatrical property": "道具",
  "Johann Wolfgang von Goethe": "约翰·沃尔夫冈·冯·歌德",
  "The Universe in a Nutshell": "果壳中的宇宙",
  "Confucianism": "儒家",
  "Human ecology": "人類生態學",
  "Immanuel Kant": "伊曼努尔·康德",
  "Musical notation": "音樂記譜法",
  "Instrumentalism": "工具主義",
  "Greater Nepal": "大尼泊爾",
  "Deconstruction": "解構主義",
  "Legal positivism": "法律实证主义",
  "Mesopotamia": "美索不达米亚",
  "Frankish language": "古法兰克语",
  "Regional science": "区域经济学",
  "Wind": "風",
  "Adhesive": "黏合剂",
  "Non-fiction": "非虛構作品",
  "Natural science": "自然科学",
  "Liberal arts college": "文理学院",
  "Social science": "社会科学",
  "History of Japan": "日本历史",
  "Hans-Georg Gadamer": "汉斯-格奥尔格·伽达默尔",
  "Qualitative research": "定性研究",
  "India": "印度",
  "Street performance": "街头表演",
  "Surface": "曲面",
  "Buddhism": "佛教",
  "London": "伦敦",
  "Scientific literacy": "科學素養",
  "Aristotle": "亚里士多德",
  "G. E. Moore": "乔治·爱德华·摩尔",
  "H. L. A. Hart": "H·L·A·哈特",
  "Auguste Comte": "奥古斯特·孔德",
  "Education": "教育",
  "Sigmund Freud": "西格蒙德·弗洛伊德",
  "Metaphysics": "形而上学",
  "Albert Einstein": "阿尔伯特·爱因斯坦",
  "Criminology": "犯罪學",
  "Epistemology": "知识论",
  "Gaston Bachelard": "加斯东·巴舍拉",
  "Academia": "学术",
  "Folk dance": "民族舞蹈",
  "Democracy": "民主",
  "Critical thinking": "批判性思维",
  "Creation myth": "創世神話",
  "Social anthropology": "社會人類學",
  "György Lukács": "卢卡奇·捷尔吉",
  "Christianity": "基督教",
  "Introspection": "内省法",
  "Semitic people": "閃米特人",
  "Pen": "筆",
  "Historicism": "歷史主義",
  "Zhuang Zhou": "庄子",
  "Acrobatics": "特技",
  "Egalitarianism": "平等主義",
  "Red": "红色",
  "Jainism": "耆那教",
  "Charcoal": "木炭",
  "Motion (physics)": "運動 (物理學)",
  "Karl Popper": "卡尔·波普尔",
  "Indus Valley Civilization": "印度河流域文明",
  "Theatre": "劇場 (藝術)",
  "Old Testament": "旧约圣经",
  "Quran": "古兰经",
  "Falsifiability": "可证伪性",
  "Public health": "公共卫生",
  "Zeus": "宙斯",
  "Anthropology": "人类学",
  "Biological anthropology": "体质人类学",
  "Human geography": "人文地理学",
  "Human science": "人文科學",
  "China": "中华人民共和国",
  "Sikhism": "锡克教",
  "Roland Barthes": "罗兰·巴特",
  "Body language": "肢体语言",
  "Structural functionalism": "结构功能主义",
  "Providence College": "普洛威顿斯学院",
  "Linguistics": "语言学",
  "Positivism": "实证主义",
  "Rhetoric": "修辞学",
  "Relationship between religion and science": "宗教与科学",
  "Émile Durkheim": "爱米尔·涂尔干",
  "University": "大學",
  "Economics": "经济学",
  "Epic of Gilgamesh": "吉尔伽美什史诗",
  "Old French": "古法語",
  "Drama": "戏剧",
  "Pseudoscience": "伪科学",
  "Sand": "沙",
  "Political economy": "政治经济学",
  "Old Bailey": "老贝利街",
  "Foreign language": "外语",
  "Book of Genesis": "創世記",
  "Media studies": "媒體研究",
  "Drawing": "素描",
  "Cultural anthropology": "文化人类学",
  "Sistine Chapel": "西斯廷小堂",
  "United States": "美国",
  "Concept": "概念",
  "The Two Cultures": "兩種文化",
  "Religious studies": "宗教学",
  "Ronald Dworkin": "罗纳德·德沃金",
  "Dance": "舞蹈",
  "Image": "图像",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "Pastel": "粉彩 (颜料)",
  "Persian Empire": "波斯",
  "Past": "過去",
  "Empiricism": "经验主义",
  "Paper": "纸",
  "Comedian": "喜劇演員",
  "Juggling": "雜技",
  "Human": "人",
  "Analytic philosophy": "分析哲學",
  "Area studies": "區域研究",
  "Cubism": "立体主义",
  "Ethnomusicology": "民族音乐学",
  "Rural sociology": "鄉村社會學",
  "Mortimer J. Adler": "莫蒂默·杰尔姆·阿德勒",
  "Philosophy": "哲学",
  "Composition (visual arts)": "構圖",
  "Psychology": "心理学",
  "Objectivity (science)": "客观规律",
  "Indian classical dance": "印度古典式舞蹈",
  "Prophet": "先知",
  "Western culture": "西方文化",
  "Cultural capital": "文化資本",
  "Modernism": "現代主義",
  "Paint": "涂料",
  "Upanishads": "奥义书",
  "Experiment": "实验",
  "Music": "音乐",
  "Cosmetics": "化妝品",
  "Animal": "动物",
  "The Renaissance": "文艺复兴",
  "Rationalism": "理性主义",
  "Holism": "整全觀",
  "Eric Wolf": "艾瑞克·沃爾夫",
  "Wilhelm Dilthey": "威廉·狄尔泰",
  "Alexander the Great": "亚历山大大帝",
  "Magic (illusion)": "魔術",
  "Literature": "文學",
  "Experimental philosophy": "實驗哲學",
  "Renaissance humanism": "文藝復興人文主義",
  "Legalism (Chinese philosophy)": "法家",
  "Song dynasty": "宋朝",
  "Crayon": "蠟筆",
  "William Shakespeare": "威廉·莎士比亚",
  "Reflectivism": "反思主義",
  "Curriculum": "課程",
  "Classical antiquity": "古典时代",
  "Archaeology": "考古学",
  "Post-structuralism": "後結構主義",
  "Thomas Hobbes": "托马斯·霍布斯",
  "Political science": "政治学",
  "Compass": "指南针",
  "Ludwig Wittgenstein": "路德维希·维特根斯坦",
  "Philosophy of science": "科学哲学",
  "Communication studies": "传播学",
  "Middle Ages": "中世纪",
  "Columbia University": "哥伦比亚大学",
  "Comparative method (linguistics)": "比照法",
  "Novel": "長篇小說",
  "Language": "語言",
  "Abrahamic religions": "亞伯拉罕諸教",
  "Opera": "歌剧",
  "Confucius": "孔子",
  "Semiotics": "符號學",
  "Music education": "音乐教育",
  "Contract": "契约",
  "Aesthetics": "美学",
  "Wassily Kandinsky": "瓦西里·康定斯基",
  "Logic": "逻辑",
  "Ancient Rome": "古罗马",
  "Kabuki": "歌舞伎",
  "Book of the Dead": "死者之书",
  "Painting": "绘画",
  "Philosophy and economics": "经济哲学",
  "History": "历史",
  "Straw": "秸秆",
  "Performing arts": "表演艺术",
  "Choreography": "編舞",
  "Greek language": "希腊语",
  "Thomas Kuhn": "托马斯·库恩",
  "Acting": "演技",
  "Naturalism (literature)": "自然主义文学",
  "Collage": "珂拉琪",
  "Plastic arts": "造型艺术",
  "Labour law": "勞工法",
  "Non-Euclidean geometry": "非欧几里得几何",
  "Brass band": "英式銅管樂隊",
  "Culture": "文化",
  "Spirituality": "靈性",
  "Logical positivism": "逻辑实证主义",
  "Bertrand Russell": "伯特兰·罗素",
  "Cognitive science": "认知科学",
  "College": "學院 (學校)",
  "Semantics": "语义学",
  "Ink": "墨水",
  "Prose": "散文",
  "Paul Feyerabend": "保罗·费耶阿本德",
  "Scientism": "科学主义",
  "Leaf": "葉",
  "Structuralism": "結構主義",
  "Information": "信息",
  "Ballet": "芭蕾舞",
  "Sociology": "社会学",
  "Jürgen Habermas": "尤尔根·哈贝马斯",
  "Islam": "伊斯兰教",
  "Public administration": "公共行政学",
  "Visual arts": "視覺藝術",
  "Vienna Circle": "维也纳学派",
  "Tort": "侵权行为",
  "Globalization": "全球化",
  "Information science": "信息学",
  "Social psychology": "社会心理学",
  "Judaism": "犹太教",
  "Liberal arts education": "博雅教育",
  "Mime artist": "默劇",
  "Actor": "演員",
  "History of science": "科学史",
  "Max Weber": "马克斯·韦伯",
  "Verstehen": "詮釋社會學",
  "The Course in Positive Philosophy": "實證哲學教程",
  "Nonverbal communication": "非言语交际",
  "American Academy of Arts and Sciences": "美国文理科学院",
  "Musicology": "音乐学",
  "Secondary school": "中学",
  "English literature": "英語文學",
  "Regional planning": "环境规划",
  "Wood": "木材",
  "Imagination": "想象",
  "Fiction": "虛構作品",
  "Geometry": "几何学",
  "Oral literature": "口头文学",
  "Willard Van Orman Quine": "威拉德·冯·奥曼·蒯因",
  "Genre": "類型 (藝術)",
  "Law": "法律",
  "Hermeneutics": "解釋學",
  "Society": "社会",
  "Vedas": "吠陀",
  "University of Chicago": "芝加哥大学",
  "Pencil": "铅笔",
  "Demography": "人口学",
  "Uncertainty principle": "不确定性原理",
  "Emperor Gaozong of Song": "宋高宗",
  "Fine art": "美術",
  "Humanism": "人文主义",
  "Alexander Bogdanov": "亚历山大·亚历山德罗维奇·波格丹诺夫",
  "Western world": "西方世界",
  "Marvin Minsky": "马文·闵斯基",
  "Graphite": "石墨",
  "International relations": "國際關係學",
  "Anthrozoology": "人與動物關係學",
  "Marker pen": "麥克筆",
  "Abraham": "亞伯拉罕",
  "Physics": "物理学",
  "Public policy": "公共政策",
  "Etymology": "语源学",
  "Hinduism": "印度教",
  "Integrated geography": "环境地理学",
  "Isaac Newton": "艾萨克·牛顿",
  "Taoism": "道教",
  "Inductive reasoning": "归纳推理",
  "Latin": "拉丁语",
  "Short story": "短篇小说",
  "Egypt": "埃及",
  "Cement": "水泥",
  "Leopold von Ranke": "利奧波德·馮·蘭克",
  "Paradigm shift": "典範轉移",
  "Operationalization": "操作主义",
  "Empirical research": "实证研究",
  "Music theory": "音樂理論",
  "Art": "艺术",
  "Ancient Greece": "古希腊",
  "Mathematical logic": "数理逻辑",
  "Public sphere": "公共领域",
  "Continental philosophy": "歐陸哲學",
  "Business studies": "商學",
  "Theodor W. Adorno": "狄奧多·阿多諾",
  "Food studies": "食品研究",
  "Singing": "歌唱",
  "Critical theory": "批判理論",
  "Film": "电影",
  "Geography": "地理学"
}